分咗手，佢話想同我繼續做朋友

早一排分咗手，佢話希望可以同我做朋友，保持聯絡。

我問過佢點解，佢話因為唔想好似一分開就完全消失咗，驚我會好難過。

但前幾日發現佢已經同另一個人一齊。我同佢講都係唔好做朋友啦，佢又唔肯。

我唔知而家維持朋友嘅關係係咪好事，定係無限延伸痛苦。

夠鐘食藥啦，道友

做炮友囉

J痕就揾你啦
唔想做免費雞就快啲走啦

又多一pair分手 開心死

再見亦是炮友

你地啲男人淨係識叫人食藥

佢咪又即刻同另一個一齊

做唔做朋友 係佢一個人話事嫁咩
lee d野係相方嫁嘛
既然你心入邊已經有答案 就按自己嘅心意做啦

有冇啲實際嘅建議

嗯啦

唔做朋友咪唔做囉
做咩要睇佢頭

分手既野
一係變炮友一係變陌生人架啫

其實佢同得第二個一齊，咪即係心中已經沒有你。拖住你只係比個後備比自己

衰心軟

另一邊又覺得都相識咗咁多年，係有啲可惜

客氣說話姐 唔好咁認真

通常都係想當炮友先話做朋友

佢驚你難過呀嘛
但你咁樣仲難過喎 佢on撚9

你如果繼續同佢keep聯絡你會更加放唔底，會好辛苦架

唔係話分左手唔做得朋友，但至少要隔一段時間，等你真係放底哂，如果到時你都仲想再做朋友先算啦

你可以同佢講你想自己冷靜下，叫佢唔好煩你，等你放底左再算

如果佢都係keep住搵你，建議你block佢算啦

垃圾